(心理學) 點解要cold call講一大堆野就想人落答？

對方毫無準備
一個cold call
一大堆咩期，幾時供完，回報幾多，幾多保障。。。etc
人地返緊工做緊野

真係有人會一個電話就落答？
我join咩都要有website有leaflet睇過哂先得

求心理撚講解下

推

cold call講一大輪野
就係想你冇時間思考

唔關心理學事
同統計學有關
只要發生機會唔係0 , 你cold call數量夠多就有機會搵到客

正如成日有D ON9騙案發生, 你往往都係估唔到咁都會有人中招, 但更估唔到係最後中招既人多到可以開個苦主大聯盟

企街賣樓果D AGENT我都係咁諗啦, 買樓當街市買送咩, 會唔會係街邊俾你SELL一下就買
真正可以買樓當買送既人, 又會唔會去街邊搵D AGENT買

Exact7ly
請個人番黎cold call 幾十蚊一個鐘 如果係冇底薪仲抵 唔洗錢叫佢打電話 基本上冇成本 有一個人落答張單可能幾千甚至幾萬

之前想買保險 咁岩有間銀行打黎sell我 仲話咩優惠 講到我一收線個優惠就冇左我叫佢sd d 資料黎 死都唔sd 話咩獨家優惠 未準備好文件單張 我話 咁白紙黑字睇咁不了 之後即刻sd左份單張黎 上面就寫埋優惠期係仲有幾日先完

我淨係覺得cold call講一大堆野阻住我做野，好煩
有咩野whatsapp也好乜都好，俾我睇，睇完有興趣咪搵你